有無巴絲係東京預計星期六/日返回港？

日本預計有強颱風登陸，我本身係坐UO既。如果真係因颱風取消航班，我可以點做？

你星期六走定星期日走呀？

你可以買定第二張早啲走

同問 我都係坐UO 不過星期日晚係東京走

我星期六晚走 HK Express嗰邊仲未出最新消息
唔知道聽晚飛唔飛到 有冇巴打絲打都係星期六晚飛

我星期六13號凌晨機我見聽日仲有機票 不過要飛去熊本轉番香港
最好飛到唔洗買多張機票

13號凌晨1點機

我坐jetstar 取消左
係咪等佢打完飛再轉機票

12號晚機 岩岩Email話取消

我係 HK Express 12號夜晚，仲未收到話消息，但應該連機場都去唔到

睇香港機場網站
已經出咗資料